講分手嘅人只會回憶唔開心嘅經歷

而被分手嘅人只會回憶開心嘅經歷

同意

你仲唔快啲仆街

我就係一個仆街

理智與感情

講分手
轉個頭
仔再有
被分手
默默嬲
哭成狗